王晶可以考慮買咗呢埸決賽嘅版權

做賀歲片應該好笑過拍賭城風雲

個gag有啲尷尬